陳雲又屌政府啦

陳雲：病毒是醫學，防疫是政治。余若薇的情況在以前是豁免的，因為髮型師和她都有戴口罩，現在竟然要隔離，不能代表肥佬黎上庭！

邊個話佢唔會屌政府

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師